覺唔覺連登仔成日笑鳩職業運動員中武肺好撚on9？

職業運動員身體好到仆街，分分鐘仲有成team醫療團隊，odoi呢啲一日好返，阿迪達條中坑一個禮拜都冇事，見到啲撚樣懶醒話咩職業生涯已完真係好撚on9仲有啲柒頭講到中咗會死咁

我淨係笑港父中武肺

樓下肉便器

仲廢過感冒

港父身體咁強壯，驚條鐵

武磊中完 西甲照入波

本身武磊西甲已經中下level，中完招都入到波， 教班肺炎吹大撚情何以堪

中國整出黎架嘛 佢自己緊係有解藥啦

平時啲足球員傷都一頭半個月 肺炎一日康復

呢句屈到

戴巴拿中完照入波
開頭個個話佢生涯已完
後生好快冇事，其實個病係恰廢老
瀝源都死兩件啦

根本只係乘機咒自己唔鍾意嘅球員

大家都姓武

外國勁多90歲中左都好返 其實個病根本就廢 係老人家身體差姐

奶共還奶共 人地祖高域中招吹到會死咁

諗起有人喺意大利爆發初期，將 1 - (康復數字/確診數字)
周圍同人講呢個病毒90%死亡率

兒燈仔唯恐天下不亂 緊係啦
咩中左個肺就同冇左一樣喎

係咪我個名果啲人

廢老死亡率都係10-1x個死1個
自己身體差 流感都會死啦啲廢老

9成死亡率就唔會傳咁撚快啦

諗諗吓決定唔帶口罩

又話咩纖維肺 行路都喘氣
其實根本好嚴重先會 同埋可以康復練返

恐懼撚

根本就係 十足十幾廿年前民智未開班阿婆一樣 乜柒都驚

國師又中
d人鳩戴口罩仲柒過中武毒

根本只係弱流感

死亡率低到癲

武肺同港父一樣吹大左

香港八百m人死得6個

佢地想散播恐懼啫 唯恐天下不亂 同柒婆一樣反社會人格

武肺起碼存在我懷疑港父係bot

肺纖無得練返，係不能逆轉

根本好嚴重先會

換肺咪得

祖連頓中完武肺仲勁咗

又話跳都跳唔起

班友唔撚識 見人地少少奶共就笑鳩人 無知真係好可怕 以為個身體好似佢地咁撚廢咩

佢地琴晚睇新聞見祖高域中武肺 今日出街驚到要帶兩層口罩

狗咩

應該學美國 my body my choise

樂

狗先驚

啲人有冇撚玩過plague inc架

改歌未呀屌

賓哥又講真話

比人屌 嬲

點？